［環保回收］邊到有得回收5號膠

呢排外賣好多膠飯盒用剩想回收
但回收箱又唔收
邊到可以回收PP膠盒膠蓋？

綠在xx

垃圾桶

好似見過有新聞話政府D回收膠樽直去堆填區。

天水圍

呢層我都有聽過
咁有冇咩回收點係比較穩陣 唔會送啲膠去堆填區？

綠在乜乜 政府嘢但分類都好仔細 應該唔至於直入堆填掛
各區不是垃圾站

綠在區區 綠在觀塘
1-5號膠都有

不是垃圾站有聽過
但聽聞唔係區區有 同埋呢排武肺爆少咗啲流動回收點
除咗綠在乜乜仲有冇咩固定回收點

儲多啲一次過拎去綠在xx啲中心回收

搵環保狂徒leo mak啦

香港講回收真係得啖笑

荃灣有迷失的寶藏收發泡膠同其他膠

綠在區區勝在差唔多每區都有，雖然地點有時隔涉D

黐撚線葵青區嗰個喺青衣
葵同青明明隔咗成個海

呢樣真 政府規劃垃圾
成個回收政策都唔user-friendly
回收點又偏僻 種類又少 成個系統又複雜
回收個膠樽又要拆招紙同樽蓋
你估香港人好似日本人咁有意識 分得咁仔細咩

我諗教育都係一個問題

日本人回收真係好仔細

但係喺香港就算係飲品樽

我同啲人講話要洗咗先可以回收

冇人聽我講照樣掉入回收桶

污染左其他樽就真係成箱去堆填區啦

香港回收真係冇乜選擇
一係學人自己搵回收商拎過去

又係一個反智嘅政策
要鼓勵人做回收 愈方便愈好
啲回收點鬼死咁遠 個個嫌遠就唔肯做
變相又係一個惡性循環

深水埗